法國香港人二百尺既乞衣劏房訓一家四五口已經常態化

一家四五隻港豬迫豬柵

加高地台放全家既乞衣家當

左間右間

求其間到個窿出來就當係房比d賤種捐入去訓

訓豬柵學人請賓賓叫佢訓衣櫃

廁所細到痾屎都仲唔直對腳

仲要開大全家共享屎味

最重要係咩呀？

同人講有個安樂窩樂也融融

上連登扮大業主指導人買樓

奶波 ching?

2020年了靜靜地睇樓主條精神病乞到幾多認同